傳銷真係好恐怖

我媽自從比人sell 完炳翰人蔘粉後，上曬腦，有咩野第一時間同我講，飲人蔘粉，整損咗呀，用人蔘粉止血，瘀咗呀用人蔘粉捽，感冒呀，飲杯濃到痴線嘅人蔘粉，而家仲做埋經理，日日sell 人飲，生cancer飲，生仔飲，連啱啱出世嘅bb都話要佢飲，係，佢係做咗經理後個個月有幾萬蚊賺，但大佬呀，我好人好姐就話飲咗對身體影響唔大姐，但我由2016年有癌症到而家2018年復發化療緊都仲要迫我飲嗰隻炳翰人蔘粉，我一唔飲佢就要生要死咁，唔通真係要我飲到死先可以令我媽覺醒

醫生都講到明唔能夠係治療癌症期間，接受任何中醫治療。我媽又話佢係保健品，唔係中藥，又講到末期癌都可以飲到好。

我真係好大壓力，化療嘅辛苦，抽骨髓嘅痛楚，仲要加埋顧及呀媽嘅感受，佢迫我飲人蔘粉佢會安心，但我自己多咗份擔心。我媽有少少情緒病，我唔飲又話我不孝，要佢擔心，喊曬口話唔想我死。如果我死佢會跟埋黎，又令我再多一份擔心。

我應該點做？

原來呢隻係傳銷 細個同呀媽去過一次聽講座 仲好似抽中左一兩罐

我應該點做

同佢講再sell就唔化療 唔屌唔化

佢唔死就你亡

我孝子嚟，又唔想佢擔心，唔通我真係冇自主權

做傳銷搵到錢既勵志故事

我已經壓力爆煲咁濟

停佢唔好再俾佢去洗腦大會
要買你幫佢去買
再慢慢減低佢對呢件野既心靈依賴

大翻佢 咁我地一齊死

我係醫院醫緊病，佢而家已經係洗腦大會嘅主持

係咁容易我就一早解決咗啦

係你冇用姐
你想生存 又驚啲藥食壞人 又驚得罪老母
你老母又戇鳩 咁你可以點？
你諗得通就唔會上黎問啦
總之 以後你阿媽叫你食 你就斷醫院藥
令你阿媽信你既決心就可以
有咩就話我決定左同你一齊走

Btw 你家境如何先 會唔會係你阿媽冇左呢份
就冇錢俾你藥費？ 咁就大獲啲

醫藥費有部分都係要靠佢，同埋我唔係驚得罪老母，係佢情緒病發起上黎我都驚有咩事 我一方面唔想老母唔開心，一方面又驚食咗會有咩事

如果係我 我會搵個機會去同佢講我因爲乜原因 我會咁做 之後就用呢個方法同佢相處
道理講過 我都忍夠

我會試下，多謝ching

咩而家仲有炳翰人蔘粉
細個有親戚都銷過，周圍成班人跟佢買，仲去左台灣廠到參觀
巴打保重身體

當面同佢講呢番說話

我去過見識過，洗腦洗到個個喊曬口㗎，好明顯係專業心理學家策劃過計劃過成個劇本，我去嗰次就係睇下我媽點解會上曬腦，睇下有咩方法可以幫到佢，點知去完真係洗腦洗到，有炳翰之歌唱，有口號，真係痴撚線

巴打唔見你開新post 嘅? 最近點呀

加油

樓主 你點呀 ？

報警

即係咁

好明顯
你媽媽覺得無野幫到你
所以想搵個方法去幫你，或者安慰自己
而黎一刻心靈較弱既佢比傳銷入侵左

你可以試解釋你感受到佢愛
只要佢係你身邊你就已經好滿足
講多啲我愛你，多謝你之類
令佢心靈同自信變返強

當然如果啲粉唔貴你未照食